有冇人住香港仔？

啲大陸人多撚到 日日都係酒樓門口個位阻撚住曬

身同感受 日日行經酒樓都覺得煩